國唔國依家仲做緊黨鐵既同黑警冇乜分別

6，7月個陣的確有d係黃既 但到依家有良知既一早走左 黨鐵前線除左件衫黃仲有邊到係黃